點睇政府撥錢俾山東風災災民？

連登仔點睇？